每隔一排

就係咁，垃圾情緒，唉屌